民意已逆轉

係呀轉呀，不過係深藍開始轉
身邊好多深藍親戚而家都會講尻你班黑警，屌少左後生仔
黑警mvp

香港人加油，堅持係有回報嫁！
聽日！同我罷工

轉呀轉